覺唔覺家陣做乘客都好似要考牌咁

尤其是飛雞行業,

郁d就話乘客乜乜柒柒,

望佢都唔得話被視姦.

叫杯無糖可樂又被嫌煩.

食公仔麵又嫌.

不如開翻個班教''如何成為一個不令飛雞飛鴨覺得麻煩的乘客(1日)速成班''啦

我比咁撚貴機票錢好似來受罪齋坐咁.

短旗又嫌短
大旗入山卡啦地方 又嫌空車出
海又唔過
打風落雨又加價
見你個樣夠水 又兜你路

順便開埋搭的士速成班

簡單啦